\section*{ВЫВОДЫ}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы}

\vspace{2\baselineskip} 

В ходе выпускной работы был проведён анализ существующих алгоритмов нахождения пути, способов представления области поиска и эвристик. Областью представления была выбрана квадратная сетка, выбранными алгоритмами поиска стали A* и JPS с модификацией Goal Bounding.

В ходе работы была разработана архитектура библиотеки и интерфейса взаимодействия с ней. Была создана диаграмма вариантов использования и классов, а так же были определены программные требования. Были выбраны следующие технологии и библиотеки для создания библиотеки: C++11, threadpool11, SFML, SFGUI.

